上海車展 2019

有冇巴打係上海車展了？

係咪車媒??

影之餘打一兩隻字得唔得
lm

唔係車媒
今日開放比公眾參觀
一如所料，BBA 最多人睇，亦係佔地最大既品牌廣汽, BYD都好大

見唔見有cla35?

有CLA35L

sor 搞錯左 A35L 嚟

唔知係咪首發既X7, 8系, Z4, Q8, clubman
好多人

屌那媽係唔係都加長，又冇錢買s又要人加長，cheap到

人山人海又熱

中國市場ma 同埋a仔長左少少起碼後面多啲腳位

新Z4真係好7

國內特供A-class sedan加長版
Hatchback 係進口

本身a又唔係預你長期坐人喺後面，普通hatch仔搞到用來接客，肉酸到

幾靚，不過好似新款Mazda

a仔coupé係幾靚仔，不過加個L字就不了

滅左個L佢

A180L變A180仕樣

L係得sedan姐 hatchback冇lwb

仲有首發既Lexus LM, LC, LS 同evoque

係咪得我一個覺得glb幾靚

慣左LM等於Le Mans
好似叫LX之類會順口啲

LX系列係Lexus版Land Cruiser

唔記得佢嘅存在

A35L 既門照明燈

冇女？

中央嚴打車模
所以大家都係專心睇車

多啲超跑圖唔該

超過600km 續行能力既Build Your Dreams!

大家都跑去傳統品牌，所謂新能源汽車，無國家補貼就

好多都圍起，無得入
有林寶無拉利

Mansory
我仲以為有法拉利f8睇

去車展最憎啲女阻撚住哂，每次想影架車就成班聚哂喺車頭比你影。屌你老母我想影個新鬼面罩你班撚屌就訓喺個車頭冚到，搞到又要扮影之後等佢地走開先可以真影

上次忍唔住，班女一行埋去就開聲講我淨係想影車，佢地就西我面

我要睇女我落club慢慢睇啦，你班仆街咪再引班咸濕阿伯入來迫住哂

Mansory啲bodykit真係唔識欣賞，似足need for speed rice車咁

不過估唔到佢地冇擺啲超跑出嚟

比人買哂

佢哋應該有幾架demo car 架嘛
講起rice 佢哋整部chron真係不了

係咪之前喺日內瓦趕唔切搬返來

有無車廠出電車？

點會呀 隔左差唔多成月喎
部yesko ，hp barchetta同zonda c12都可以搬嚟香港幾日再送返去外國都得啦

8系好型 已經諗到下一步換咩車

AM Rapide E 限量155架

呢架屌打波子

細廠冇乜錢

m8

冇錢就唔會搵部chiron嚟改啦

個個品牌都有電車
M. Benz 為大陸岀既E SUV
EQC

人地改完賣出去，product，唔計公司asset

eqc全世界都有咩為大陸出

記錯
唔係為大陸岀
但呢部EQC 係 made in china

好樣衰 有陣大陸味

典解咁樣衰都會有人買

冇V12

買m760li

8系後面兩個位...
就咁睇真係狗都唔屌....

不嬲啲雙門車後座都係放啲冇腳既人坐架啦

同廠嘅wraith同dawn後座其實幾好坐

Engine swap
我覺得10年後一定有人會咁做

俾我揀我寧願就咁買m760li m760li真係好撚正

要v12不如maybach，7系唔夠豪，再去brabus tune下變rocket900

Bmw呢代柒到呢

唔關係咪v12事 我覺得今代7系真係好過s class 就算係maybach都係咁話

你意思係駕駛定係內籠？
科技感寶馬係強不過豪華用料maybach真係冇得輸

各花入各眼，好似有人覺得juke靚咁

內籠 maybach版啲野其實同普通s class啲物料差唔多 係主要買長啲咁解

淨係塊地毯都唔同啦你有冇坐過嫁

facelift 前個樣都好睇
Facelift 後

子彈換Lexus logo?

BMW冇部V12的coupe座陣，硬係差少少咁

Maybach
睇m.benz / bmw / Audi 既人多過其他品牌好多

有 去過benz showroom坐過 個地氈係正嘅 不過其他真係唔係話太大分別

我覺得ok喎 幾鍾意佢新嘅車頭車尾燈